緬甸昂山素姬疑於選舉舞弊，被軍方扣押

BBC
緬甸昂山素姬於選舉舞弊，軍方將其扣押，權力轉移至軍方，並實施為期一年的緊急狀態

Bloomberg
緬甸軍方大力押注中國

Bloomberg
China Joe向緬甸政變軍方發出威脅 要求其立即放棄權力

2019開始個世界真係亂到七彩

到底昂山素姬係唔係親中又出千，所以俾軍佬扣押？

侵侵一落台，世界又開始亂

學支共監控通訊
又奶習種腳板底
仲擺明出老千 (選民登記資料唔俾公開查閱，仲痴過港共)

還是軍佬親中，所以拉佢？

老千貪腐集團外宣機器 好似係咁幫昂山素姬洗底 又話緬甸軍方親中

軍佬以前都親支，但係純粹係為利益，自從昂山上台，軍佬已經冇乜理支共

而昂山親支係親到奶腳板底

咁解釋到點解老千貪腐集團咁大反應

中東戰爭，美俄關係，北韓，大把嘢排隊

緬甸軍正苦仆街就係人都知, 但戇山正苦咁辛苦先叫一天都光晒(咁我都唔排除當年係咪同軍正苦有檯底交易)又爆出羅興亞種族事件(呢個又係歷史恩怨)搞到D人話戇山素姬搞獨裁

最慘就係軍正苦呢次出手搞到美國反燈班友個個都以為班軍佬係正義之師

個個國家收返昂山啲光環，就算誰是誰非都冇乜人可憐佢，大愛左膠尚且有人理，至少保得住命仔，而家就 ...

我估維持十年

用dominon機舞弊呀？

羅興亞人我當佢地自己攞嚟
咁佢個通訊監控呢

昂山素姬唔洗出千都贏開巷喎
軍佬應該怕佢做多届會有作為，所以屈佢

大膽估計支那應該唔想昂山素姬贏，怕佢會壞一帶一路既事，所以有份支持軍佬政變（支那信軍佬）

昂山素姬靠西方上位但之後又親中
近一年又俾日本美國入黎 再ban左一帶一路既海港
支那寧願要咁多年黎既軍閥 起碼係隻乖既狗同可以用錢控制既狗

係中共眼中唔阿軍方根正苗紅

唔洗講咁多
擺明支共背後玩嘢
成日話昂山親中
但佢對比軍隊已經冇咁奶
對支那啲投資案佢拖到就盡拖
之前印度同支那捐疫苗
佢叫人打印度都唔打支那嘅

連支官媒都洗地話今次係”重祖”唔係政變
擺撚明係支共策劃

究竟邊邊先係奸? 定係兩邊都唔係好人?

昂山背後係 obama , 軍佬背後係支共，兩舊屎鬥臭

權力使人腐化

昂山素姬可以食哂屠殺羅興亞人隻鑊

政治手段

佢地利益集團鬥爭

格硬都講得通既 因為依家個代總統本身係副總統 然後昂山個職位本身係潛建出黎

全緬甸人都想班羅興亞蝗仆街
邊個做都會郁佢地架啦
班死左膠收佢地囉有本事

如果兩家都奶共，咁駛乜咁驚喎

我記得當初 緬甸軍政府 改革果陣, 美國承諾會投資緬甸, 發展緬甸經濟

但 軍政府 改革之後, 唔見美國有點樣投資緬甸

緬甸軍方 可能因為咁嬲左美國, 又痴番中共到

2016年奧巴馬當時以為自己條隊贏梗先應承向軍方輸送利益以換取表面民主 , 點知2017年侵贏左 , 但緬甸軍方又唔敢得罪侵 , 所以拖到侵落台先做野

其實侵 一樣可以行番奧巴馬條路
向緬甸投資, 令緬甸親美
然後美軍 可能有機會 進駐緬甸, 令中共 既包圍網又加一份力量

但侵一直 唔理緬甸, 好難怪緬甸 又痴番中共到..........

侵點會支持屠殺羅興亞人呀 ?

學奧巴馬講一套做一套 ?

會否太樂觀

羅興亞人 一直是恐怖份子, 經常攻擊緬甸平民
世界各國 都唔喜歡羅興亞人, 有乜所謂

將 羅興亞人 睇成是 緬甸ISIS 咁就得

緬甸軍事政變 昂山素季遭扣押 國際社會普遍關注 美國威脅制裁

好亂, 依家根本唔知邊個幫邊個

睇少啲華文報啦 , 單野個歷史長而且複雜

之前西方圍屌緬甸屠殺羅興亞人又點解釋?成個西方支持恐怖份子 ?

此前一直反對國際社會干預緬甸事務的中國，敦促該國各方「解決分歧」。 其他國家，包括柬埔寨、泰國和菲律賓在內的一些區域大國都表示，這是「該國內部事務」

睇情況, 似緬甸軍方係受到中國陣營支持

有幾難明 ? 昂山素姬背後係美國民主黨

呢篇文值得更多人留意

如果羅興人亞人係咁好孟加拉收哂佢班同胞啦

好多連登仔唔肯相信緬甸人好一面倒支持昂山素姬
見佢親中就當佢拜登咁

好你個頭咩 , 非黑即白嘅 on9 仔睇少啲政治早啲瞓啦

兩邊都親中架

擺明，中共玩政治夠晒狠，無作弊都屈你作弊。唔似美國佬咁on9，明明作弊都懶民主咁

昂山素姬親中
班軍閥直情出賣自己國民

軍佬親支係因為被美國制裁 冇得佢唔奶
而支共就最鍾意同啲爛仔國家交易

又係懶自己最醒既柒碌 睇下歷史先講野啦

我就唔會好似你咁 , 一知半解就去定義好人同壞人

講真 東南亞窮國 無論咩政黨咩勢力執政
仲要同中國有邊境接壤
好難唔親中
又有人民幣利誘或者又可能比佢威脅
所以「親中」係呢單嘢根本係irrelevant
今次應該要譴責嘅應該係惡名昭彰嘅軍政府
但個個走去話昂山素姬抵死
仲信佢選舉舞弊
令我開始明點解仲有咁多人投拜登
因為人類嘅智力同判斷力真係好有限